［股災崩盤］Tesla 2318蚊高位暴插至442蚊！！

係咪要笑架?

gif. plz

屌笑到噴飯

唔係拆股咩

有冇Tesla船員揮個手

堅架 我睇ig都跌緊

係

今晚去IFC定 ICC好
輸大獲

合理啦, 本來就嚴重overprice
我仲拎住100股點算
仲有冇苦主可以報報數手持幾多股?

靜啦屌你

想知咩事.. 係咪個 Sao 俾中國徵用左

屌 拆股下話

慘
今鋪賣樓賣車都唔掂
Elon musk搞隻AI豬腦晶片 大戶一定唔受落

拆股還拆股
暴跌還暴跌
兩回事嚟 千析唔好混淆

借個位

每股輸1700 USD

一拆五⋯唔跌唔通市值憑空升五倍咩

COME ON 嚟個DEEP V上返2000！！！GOGOOGOOGOG

連APPLE都係咁呀

aapl都暴跌，點算

科技泡沫爆破

慘喇，主打科技嘅科技大學要執笠了

走牙

估唔到可以重返300-400
終於可以買入了

酒呀

請教走唔切點部署好

好撚幽默？

Cap圖去信左美國證監局

第一日買Tesla？
正常
下星期上番2000

比個笑你樓豬

唔好意思,我唔買股票的
宜家係唔係等於好多人需要跳樓？

逃生門已關。

最柒係你

跳/不跳

係就好

輸到仆街

是喔

AAPL tsla 玩完
美股

一日咁大波幅

tsla同aapl走勢又一鳩樣...

對唔撚住班泡沫爆破撚 知錯了

走呀鏞呀

中 環 站 內 擠 滿 趕 往 排 隊 的 股 民

地 鐵 決 定 加 密 班 次 疏 導 人 流

IFC 商 場 可 見 排 隊 人 數 眾 多，當 中 不 乏 巴 塞 球 迷 及 一 眾 DSE 考 生

邊個會成為最大輸家呢
輸唔少喎

快沽呀 科技股爆破啦 人踩人終於出現

準備開戰所以拎定資金?

拆股再爆升
ALL IN啦！

咁如果係睇好佢會繼續升
拆完又真係平左易入場

仲有攞支那共匪貸款開廠 洗個籮柚都救唔返

同大家講，今晚tesla爆升

拆股 係咪 1拆3 / 3拆 6 但總值不變？

冇睇開財經台

股joy

慘了

又向下一個$2000進發

仆街喇有500股喺手

Elon Musk 正一人頭豬腦

科網爆破2.0酒牙

TSLA 2318苦主區

molamola

諗起之前同出名股票差唔多名既都比人9炒一輪

沉船呀仆街啦

拆股

股災 + 拆股
原本1股跌8成 變 4股跌8成

世界末日

入啊

正式進入熊一

CHING CHONG

最好俾D藍裙知道美帝冧市喇

拆完都仲高過三月低位 CLS

股災

mola mola!!

機會黎啦飛雲

黑色星期一

on9
唔跌點算呀

你收唔到風話制裁返TSLA推恆馳咩?

厲害了我的國

大家 IFC 見啦

我前面仲有 60 個左右

個泡沫終於爆啦

巴打好早出門口
我仲塞緊車啊 前邊路口有架Tesla自炒

跌完再拆 呢次大獲

我啱啱買完KFC去緊 IFC，要唔要留返件雞比你，食飽啲

買個蘋果俾我算啦有心啦巴打

你排第幾啊?

青真係好撚風趣幽默

抵撚死，買小米好過

Send左 email去美國證監局跟進
樓豬制造市場恐慌，不可原諒

wa....

發放假消息

TESLA 個泡沫根本大到不可想像

D電車技術大陸BYD, 恆馳都做到
唔明點會值二千幾蚊
而家大插到400蚊唔意外, 因為1月果陣400蚊我地淡友都已經警告左你地

你地蝕錢係你地抵死呀
垃圾!

我買美團小米海底撈賺到FAT FAT
你班傻仔咪買妖股囉

ching講得好啱
依家應該買咩好，輸到仆街

跌多d俾我加倉

而家當然係買港股

愛國愛港既人都買港股
我首推南方恆生科技
第二係5號仔

勾結外國或者境外勢力

盤前升2.72% 457

拆股呀，你真心膠?

跌完8成先升翻少少

升返少少食返餐好就上路了

股數多4倍

今次燈中咗喇！

Tesla 股民最後的晚餐

未來人

輸多4倍

賣IFC 0009號籌 有意pm

拿拿聲走鬼先 一開市人踩人

跌一跌賺咗300％

垃圾 SOFI

我首推匯豐
有危便有機
新手應該趁低吸納

癡撚線好彩無買

升得急 我都想入
不過諗諗吓可能跌得仲急

巴打咁好彩
我啱啱入市就高J咗TSLA
依家輸到仆街

仆街了 好多人跳樓今次 美股日日贏d人去晒邊

一早應該咁做反正有鑽石能量鈦合金底
垃圾美股

走咗去跳樓

今晚aapl 都係.

坐撚到俾個孫都唔掂今次

咩係拆股, 真心唔識

即係一股-80% 變 4股-80%

個孫會當陰屍紙咁燒返俾我

14xx高j左5股

開wiki睇

5000鎂

IFC龍尾排到紅隧口了

今次俾282 8473 傻閪蟹貨長線股東恥笑喇，屌你老母

仆街喇

how much j?

驚閪呀
拆完再上2000都仲得

幾時先返家鄉

星期五入左10股tsla
點算呀

Apple 又跌 Tesla 又跌 慘啦

Amazon幾時拆

你先係真心膠喎 柒撚到

2200苦主區

間公司收咗皮俾人拆咗，咁啲股咪俾人拆埋

跌成1700蚊 今舖仆街 點算

報咗狗，有人嚟未？

一早話左泡沫黎
成班傳火棒

期待己久 係時候撈底

借位一用

Solomon Yue同袁弓夷發起聯署..如果今日內2個都夠10萬..我紫青爸表演切JJ, 做個真正無撚用既男人老婆奴

你條仆街,我開心左一秒

計未拆股3月低位 370/5 每股要跌到74$

得既我今次all in成副身家。

你搶左老貓開post機會

即刻低位買幾十手
賺到fatfat

2000高j左 ifc見

入貨，兩個月後又見2000，又再拆

展博

咁我之前買入果d點算
我明明千幾買
咁黎呃我錢?
仲衰撚過港股屌你老母

On9當有趣？

可唔可以解釋多啲 新手唔係好明

一公斤豬肉，斬開4份，你都係有一公斤

準備趁低吸納啦 機會難逢 最後上車機會

典解連蘋果 價值投資 全球第一市值 都要咁樣暴插架

均價1600點算好

佢地玩膠炸

molamola

可摸耳俾返啲錢我

仲講快D出貨啦